今晚垃圾車贏波 我直播表演自含

屌你老母 又出卡希爾出黎拎紅牌
干地

lm

表演定都得

爺爺贏，我幫你含呀

含咩先

走數嘅祝雲加永遠唔走

好！

我廠和波當贏 2&b

對阿妓都要燈，肉唔肉酸D呀

我地卡希爾

就係對阿狗先驚

對熱狗我都未驚過

我改名做李一桐係雞